暴聯十號個力架好撚廢

成場波隱形又浪射
咁嘅質素做宣十號？唔撚係掛

勁過同齡c朗

講真黑人踢波邊夠我地黃種人黎